狗仔叫外賣 有專車接送

外賣阿姐仲要上埋去收錢 真係慘 班狗要叫外賣食